[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (940)

正評贏大錢

大波萬歲

冇哂人

旁證英明！

下場買咩啊

好彩佢唔似得果隊雷乜乜
送12m都唔入

乜都無買 幫午足叫咋

咁夜仲mon po嘅？

垃圾隊 炒曬2球
我屌佢老母

廢到黑哨都輸
利申買左對家

胃痛醒左

買左對家fg
同大波

睇住身體wo
我女朋友胃痛要關冷氣睡

紐約城個盤搞乜咁大變化

下盤穩陣d

由半一去到平半，好大變化

6點9半主

OK

豬左唔好怨

nyc 2.5s 點睇

戶口得番30蚊 博一博起機 唔得又要入錢

講多次 6點45分 買半主
半主號

Ok

入未

人妻改名？

7點有冇心水
已經唔想諗

手足 做咩事
想jump咁嘅

入左

秒0:1

0 1

半主號要沈了

半主jump

又要去狗會入錢

即係想我死姐

1:1

又回到起點 主給力啲啦屌

半大只需10分鐘

秒半大

半大只需十分鐘

早晨

啪撚左春藥？ 咁撚有力既

買乜半主

Sam

特內里費搞我條4x1

咁勁 不如試下上半反cup好冇

準備2:1了
全大只需5分鐘

先1比1
未撚驚過

半主

大家做咩咁灰 無精神點賭球

但要主上半cup會唔會難D

我買左佢主贏

要咗-1, 幫手足叫半主

不要豬

其實唔難 機會係留比主隊

半主啦屌

打左咁多次終於有一場係互有入球

主隊幾好進攻呀

客rc

上半唔cup就全隊空難死

洗唔洗咁

Rc就入佢到主其他啦

-1

球證都買咗半主

上次客rc 主入多左3球
希望今次主上半極速反cup啦

幾時變到咁頹
豬好多咩

睇往績個個都買半主

主

係

7點半追翻啦

上呀主

禁住屌

2:1

2-1

半主大船要開出

Cupped

Goooaaaalll

輕9鬆

半主，-1

全大只需24分鐘

炒佢老母

入多球

多謝球証
半大只需10分鐘 全大只需27分鐘

以後唔撚買西乙 廢到閪咁

熊仔
7半再嚟

7點買唔切

30蚊起機有望

7半淨係買左少少膽，唔屌波了

買早餐食先

3-1

3:1

好撚easy

入咗，真係入咗

好撚堅

主其他34倍

客好慘...雖然睇往績主係屌打客

搞撚掂 正氣

炒佢老母 我買左10蚊㗎

7半買左紐約城

10蚊主其他

冇咁易
主入到4-1就會BBQ

唔係呱 做咩咁睇唔開

侯治1:0

班球員on9 緊係入多幾粒爭神射手啦

買左大學主贏

有即場

候治 靚罰球直入

唔記得買 明明有靚盤

啱啱開波咋

買咗主晉

太睇小大學生

買左主+1

4連
要左候度辛治

有平手盤就咪買全主客啦

30蚊 過關唔好斷

我買會買客盤
不過我掛住追車
無買

你個名

NYC 9.5b 掂唔掂？

NYC因為無左韋拿所以由半一轉做平半

無咗一大揪人

客隊個種廢

大學生入波未

睇往績一係super 一係主場險勝一球

肯薩斯 不過已斷關

主隊

就快主其他

爽

半主派錢

下半客試下入一球就有機
唔係好大機會4-1 BBQ到完

半主輕撚鬆

岩岩先起身冇買

半主有幾多？

都2.1

2.1

Nyc冇左陳7 廢曬 肯薩斯下盤 角大

邊估到半4-1？有成200倍

肯薩斯作客真係信唔過

等即場算啦 美職 西球

忍住唔gel半主

半主 爽死

89

咁都唔gel 仲等幾時

唔好做壞規舉

肯刷c

半主 cashed

紐約城

肯刷C

半主cashed
0730買好少唔屌波了 你地慢慢

又贏

想g

大學35分鐘3黃 好危下

叫左一場糊

打到好矛定球証之力
主FG都係罰球 明明2隊唔係差好遠

想即場買肯薩斯fg

5 la

角大針

馬會又送錢

遲開，仲有希望既

7.30有咩推介

熊仔您買咩

紐城求你入了

睇下有無對

我買好細 因為我知賭不能致富

半0-1
全0-1 1-1 0-2

得

$50 直屌客勝

越位半大 cashed

係
只會令人家破人亡

即場盤變平手了

係 我貪刺激姐

紐城求你入

NYC加肯刷 上半應該0-0了

輕鬆看破紅塵

正評了

主屌打

8.5b

就算佢入 都係下半居多
對上對新英倫 銀河上半都0-0

2C

繼續刷

角角角角

刷夠11屍

個場咁細 角大1000%

8.5 角 1.9買唔到

主FG 99%了

NYC

邪能到

即係我買客fg穩？

不了

輸了

肯刷c都唔肯刷c,要jump了

i want c

客隊想和

4:2

肯刷禁屌

8.5 重現

肯刷c入佢呀

小注客FG

紐城入佢

又有8.5

7半幾時先肯入波

點解bet365係鳩咁封盤

不嬲都係

似0-0 0-1了

1-0

9.5s gel得？

3c

唔得

入左7.5s 爆鳩硬

4c

快gel

一買細就連c

Gel頭既錯 你知道味

咩味

你今日gel咗未

-5c

買左肯刷Fg

波膽0:1

好悶

聞到假波的味道

紐城求你入粒了

Lm 了

比多c先好完半

5c

6c

次次都2連c

正想追10.5b 又有c

d角打孖黎既

頭先好似有人gel 9.5s

7.5 -2c

半7魔咒？

有幾倍？我見好似出過幾十秒

太強了

態

正啊

～1.6？

客 今場打假

hi 好耐冇見你

你個名😂

D半和唔買先會開出

佢差木同木同 100 未派

同同

一買半和就絕殺

紐約城都有4C, 肯刷C單邊得2隻咁少既
下半可以唔入波, 但係俾D力, 多D連C呀唔該

5:2

前排上左大陸做野，9月先番黎香港
回歸了

Fake

好似係喎…
有無人有佢tg
俾番佢先

1.68

咁要派木同木同了

紐城求你入波

8.5s仲穩唔穩？

侯柏2:1

大學反cup未

同同又然

冇陳7都買

究竟今場候治突唔突破到2-1同2-2

踢波踢整體

Lm了

候治

冇買

4c gogogo

佢TG

咁早買

12隻開唔開到

有機會

Why not

2.9賠 就試試水溫

應該未加姐

斷一場

0645 -1 goal

入來睇下我玩單雙

月尾贏派輸摺

我了

3-1了

主+1 穩了

NO.3會員LM

恭喜主突破2-1

斷左3x1豬十蚊

普巴買咩

7

7c

我3x1 豬$50

尋晚買 9.5 10.5b

跟普巴單雙二串一中左

紐城你隊大廢西

大把時間

肯殺c ng

客隊入未

按道理主入

中柱

邊隊

想知邊隊

原來咁多人都無睇
要上班工作

好在中柱

唔上班工作冇錢賭

好波 客入先okay？

唔賭點有車馬費上班

智利半主仲未派

0:1 goal

普巴做咩

比c未？

紐城屌你老母大廢西入未

弱智輝都唔block

亂篤

3c gogogo

俾357個罰球派路射啦

弱智輝 好安答 不嬲唔睇佢報分嫁啦

上半場禁區邊有個

19176460 lm！

小菊

呢個係我浦頭既方法

小妹初到

停完角未

紐城肯入未

啲球真系好垃圾

即場10.5b 入唔入好

紐城

大廢西買了主？

普巴之力

依家都冰冰地了

又改名

薩拉x特內

幫你lm了 一場老死盡人事了

8c

yes

一定要開到 不想豉油針

2:0派一個100

我都針

刷角呀屌你老母

刷角呀，紐約城 入波呀

咁都可以唔入

me

仲唔係我

Lm

Dllm入未呀垃圾

LM

NYC 空門都唔撚入

想買達瑞斯first blood

NYC超級大傻仔

力頂9.5s

cashed

屌你老母

半6全7的奇蹟

屌佢老母牙

馬仔贏幾多

4連屍未

停晒c

半6就全7 半7就全9
不嬲都係咁

最後平手 成晚哂時間

不肯入球的男人

-.-

無入球？

冰封角

梗要捧高蛇

主快入2:0 想派

紐城on9?

11.5s 零壓力

手足唔係買9.5s咩
頭先起勢咁gel架

lm

半場買左11.5同12.5b
補左9.5s

Damn

半6全7 我屌

9.5s
紐約城

有本事就主入

開個10角比佢

等佢夾死

me了

開11先慘

咩玩法

兩隊係咁中路妹妹妹

奇蹟刷4c

屌你呀

4C

上

3C

3

C

唔刷角唔入波踢咩波呀 兩隊全隊俾狗屌

主入波啦快

客fg已死

-1c

班友係咁仆街

3
C

NYC快刷

奇蹟刷3角

快入

肯刷c 防線弱到...

有冇人派

3屍

肯刷C頂撚住

2c呀屌你

入佢波啦主隊

2:0 加碼 100x2

半粒鍾先 1c, 驚乜春

比多1c

ok

留名

派路直入

乖啦，俾多兩c啦

9c

Shiga

屌9你

俾多一角呀垃圾隊

比3c

入波呀主隊

紐約絕殺

是油角啊！！！

唔刷角仆街死啦

11c

比多3c 捐100

好名

屌你老母紐城

我 我山區兒童

多謝

半6全8

100x3 集合大家力量 想派

比多c

Goallllll

goal

尋晚有諗過買下盤
見出面受半一 馬會受平半就棄左

快1.5b

紐撚

1:0 穩了

1:0

goal 左仲有無c

比多粒 2:0 100x3 好想派

紐約城
繼續刷角同入波呀

NYC1-0

終撚於入啦

1:0 feel到唔刷了

入多粒全格

原來入左

主冇曬正選都輸

Goal

想要 nyc俾多球

兩c

垃圾客隊

同老細傾嘢買唔到主ng

屌....我餐M記又冇左

1粒咋，唔穩陣，會繼續攻，2-0就真係可能死守喇

11c派100

叫老細派

入多粒求派

支持

有派路
冇韋拿攻力弱好多

就完

唔撚刷c 抵撚死客隊

我

你做我老細ok 小妹呢排好擇洗

中啊！！！

Me

咩老細先

1.5b派100

角呀

12c派一個500

肯刷C唔刷C好心改名啦

請你一定要pie me

0-0 波蛋@10.5

9俾多c

冇感情嗰d

9c goallll

屌多粒 大家開心一下

國父！！

奇蹟刷2角

10角

夾到應一應

奇蹟10c

主入波刷角

10c goalllllll

Gun

10C有得抽

比多角!!

停c啦1

俾多角

10c

俾多1c

連c牙

奇蹟刷1角

連C呀

10c goallllllllll

9.5s 輕鬆到

LM完1個又有1個要LM

求派

光總我了！！！！

11屍呢

不了，補時淨係刷c唔該

lmlm

好忙

比多3c

就快有

試下入多粒

im and 加多20

馬仔-4k
我正數實派普b

幾經辛苦終於10c

10c輕鬆到

2:0 100x3快入

俾角呀

im

2-0派一個100

bin

快手刷C入球,想中獎呀

11.5a

客入粒和啦

開到,我了

主入多粒，刷多幾下CCCCC

Pm

派我

imim

11.5s

留左好多名

我準備好補時11c了

gel

1比1就好

個post突然推得好快

LM多次

10c 岩岩好 夠曬 唔洗再比

輸緊波仲係到拖時間,咩戰術黎

11c 求下你

補幾耐

冇得派

謝光總！

Gchi

肯真係好撚廢 進攻又廢 防守仲廢

俾多c

30秒

不想回家

唔肯刷c

無得派了

狗會仲唔派彩

仲有呀

ft 1:0 10c

1：0 10cft

我呢

差一c

唔係9C咩???

中me

完場 馬會 計11c 派500

是油

OK,LM

真係俾紫巴講中
真係夾死左

不肯刷c斷腳會

未夠3分鐘就吹
仲要補緊時有人受傷

好慘

紫貝不嬲勁 除了年青人

10.5S黃金比例又然

差一角

好毒

明明見到9C

9.5b cashed

點樣計11C

好狗 又差一c

我有飛鴿

一角超人

咪拎理馬會，派左先再check

唔補足時間 趕收工球證

冇野了 改左10C

佢唔派戶口典有錢

10.5b crashed

馬會卡可以透支現金

咁我唔洗了
俾其他手足啦

我啦

黑卡先得架

咁就我了

肯刷c我屌你老母

Mo ball賭

im 我岩岩申請左

打聖子AC定小菊AC LM好

客

打哂 Double kill

直接留AC啦

突然好懷念好多gay佬既日子

馬會智利盃無賽果？

候治仲未派 咩料

Same 馬會你個名

豬死

退左個神器未

買了咩

want g 10c抽未？

15290733 lm求派

10c no.1 im

派我下場必螢

me first

抽咗啦 19176460已過數

大家也是中國人

馬呃錢的

你係已經記得定點

執到450

19980500求pie

出賣小菊

本身啲人以為我9up

而家login唔到啦dllm

Pie me please 19980500

Ok 小尾

而家全世界都知個ac係我啦屌曬你地

一早就背左

原來改咗名

得3場球？

戒

不要

乜水唔識你

Thx ramos

Sry 記錯 我ac係19176460先岩

咁Chris呢？

星期五有荷乙了

我名

單頭幸運半大all in

呢個真

幸運x阿梅

5連是做夢嗎

派？？

補返上個月3分1都未有

即係幾多

無波賭又要返工嘅日子好難過

沒有波賭的日子

上個月豬左1700左右
20中2

賭6仔

16038697求派！

有水

今日可以食m記加大

派我ok?

成個星期至贏得六七百

有撚病 啱先做嘢無屌球

2000先抽啦

今晚推上2k，派me

呢2日都冇咩盤

want g 美jek 10c 果位清派咗未？

今晚奧沙辛拿［-0.5/-1］ 掂唔掂

好怕平一盤

起身見到肯刷斯嬲左

依家啲M記真係貴

今日係咪有shakeshake薯條？

飛去美國食 來回差不多

買細波又多粒12m

嬲咩

正辣殺隊

藥名絲打

好撚長龍

買左聽日荷乙8x1半大
中的話頭10留名每人200

ok lm

今晚得3場
利安 奧沙 有無人同路

Same

奧沙辛拿垃圾

西波吾挽 等聽日 嘻

奧沙對家

..... 佢地3場未入過波

gg

今晚 正...

有無人派me 過d好運比我

點買

施比受更有運

真

施我了

請你用行動表示支持

艾高x奧沙 100% 了

諗緊今日邊到食2手反好

去老麥砌個新餐

派我然大錢

食緊shakeshake 有同學識經理 錢都唔洗比
真正乞飯食

仲要3個餐比左6包粉我 果種強烈唔健康既味

去緊搵老豆老母飲茶
準備乞佢地d點心

新粉正唔正 等啲中學生放完飯先去

同佢講你要乞 佢地一定塞到你3日唔洗食

做C9 真好

我食bbq

真 一陣飲完去佢地屋企偷走哂我細佬d零食先

我都要乞
聖育強巴打走數

好賤

聽日有場100%場

你柯煙 羊左派我

紫菜最正 其次bbq

紫菜太咸 小學雞先食

二手薯條無得揀味

都可以揀 食緊

點解channel 200人 但500人睇過我條飛既

入lin唔join

波post已死 靜到
想問下我老死去左邊

2溝緊

收到普巴風
巴塞隆拿重生
快啲TG我啦
我係木同木同

1撚再撚

終於知衰 害左成隊

唔係呱

祝巴塞拎西甲冠軍了

今日三都主

比多次tg比巴塞隆拿

死撚曬

開學呀，我都溫書準備呈分試了

又食女

唔好踩車了

No

😄

原來佢無搵你 笑死

可否做你老死

咁係咪即係gg

再走就好笑

想派100 派比第一個覆我

等

秒

...

中

Tg:

派埋比你 tg:

痴線，你地長期mon post

派埋俾我，我俾人走數

@迷情懵撚🍎

係緣份

唔係degree？

有一個未tg我 隔多陣冇搵就派另一個

輕鬆啦，走數咋嗎

唔輕鬆

巴打

已經收到了 @M-GUN
爽了

巴塞隆拿你係邊?
我係木同木同
見到請答話

已經即刻留你TG俾佢
似係一撚再撚

普巴個單雙channel諗住上到幾多錢

各位手足 上山打老婦已搵本人

報驚ok?

今晚可以起G了

永續____

想知幾時派

要工作 沒有mon post

去狗會拎$先 爽了

順便派埋比我

lm,大家爽

無諗 可能今晚就玩完呢

幫你集氣

Cash out 左800
留左幾舊再推

普巴比場水打救

普巴快啲出水，如果唔係我自己會忍唔到手9買

多謝 不過無乜所謂
玩單雙個原意係唔使諗買咩
又唔怕燈到其他手足
亂篤完就可以睡覺 爽了

我亂買
btw 今朝豬左10.5b

今朝如果冇追11.5 12.5 就唔洗豬

普巴唔理我

見有手足叫do not chase嫁

無

講之前以追

買角特別易失理智

出嚟呀巴塞隆拿

下次都係買一兩注就忍下手算 次次追都豬番轉頭

賭角球正柒頭

我見d人補上補
輸到爆倉

唔補飛等於贏

多數都忍唔到

好啱

兩點半好似有伏

寧願輸一注算

yes
當睇波

一陣邊中搶中呢會

994

左補右補 不如不賭

巴塞隆拿

997

998

999